\begin{song}[remember-chords]{title={To mi radi}, band={Crvena jabuka}}

\begin{kitica}
G                 e          C                       D \\
Volim te djevojčice, dok se nebo zatvara \\
neka vrište naše ulice, neka krene zabava \\
bolja budučnost nije htjela, nas da sačeka \\
pridji blize da vidim tajnu koju čuvas u očima
\end{kitica}

\begin{kitica}
Refren: \\
            G              e         C                       D \\
To mi radi, to mi radi jer ti možeš da mi radiš sve \\
to mi radi, to mi radi jer ja zaljubio sam se.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Izza ugla čujem muziku, generacija je cugala \\
a ja sam nočas sličan urliku - moje je ime teška panika \\
kad me pališ onda idi, lomi do kraja \\
pridji bliže da vidim tajnu koju čuvaš u očima
\end{kitica}

\begin{kitica}
Refren.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Bujenje na taboru: \\
G                     e                  \\
Dej vstani, dej vstani,  \\
       C                          D \\
ker ti morš spravt iz spalke se,  \\
Dej vstani, dej vstani, ker mi vsi smo budni že.
\end{kitica}

\end{song}
